(開定先) iPhone 12玩具藍色苦主圍爐大聯盟

點解可以咁撚柒

黑色黑到冇左apple logo

我個柒頭朋友都買左呢隻柒西色
笑到仆街

點解要咁樣對我

講真，好柒

好撚柒 傻閪 咁撚快買

今年得黑白2 隻色叫似樣

幾靚

好膠

部機真係頂唔順先心急買咗
睇到隻色咁柒即刻灰撚咗

隻色膠到 勁似大陸d玩具機無眼睇

反光

快d cut!

屌你老母 中伏

隻色好唔舒服，好似有毒咁

綠色好似幾好

一睇就諗起媽咪麵
麵麵色

上埋HKBN船
今鋪硬食大粉刷

同11隻色差不多

黑色用家

白色同綠色正常，其他色垃圾

Forward隔離post

我覺得幾靚喎利申訂咗

d 燈無咁勁就好d
但都係唔夠pro 靚

好似細路玩膠玩具咁

HKBN無得cut

唔係柒，係信仰唔夠

戴套咪得囉，全部都係黑色面，冇所謂啦

果斷咳單了

一睇就知係假

你哋唔係諗住比少啲錢會比pro隻藍色你呀，發夢啦

好柒

隻綠色還好啦

媽咪麵一講炒iphone
藍色就變咗麵麵色

mint green 幾靚喎

泥膠色

已訂12 pro藍用家向各位12藍用家致以深切慰問

本民前藍

Fake la

邊度嚟既圖

有無得睇Pacific blue 條邊

好彩cut左轉pro黑

唔洗急啦，今晚9點大把高清YouTube片出黎

又唔係咁難睇姐

黑都柒

pro藍好正

得返白色係正常咁

棺材鋪 紙扎鋪 個啲色 真係夭壽 唔撚開胃

iPhone4 個陣得黑同白咪幾好，宜家搞到鬼五馬六都唔知似咩

紅白藍 iphone真係好環保

勁膠，屌，知唔知Apple store 幾時有得睇，想知12 Pro/Pro Max 隻藍伏唔伏

有12 pro 唔要？
戇鳩買12仲要藍色

樓豬靚啲

Pro 隻色正常好多

速龍藍

你班傻仔
好彩買左黑色
Cut單把啦

收工時間，大家睇果陣可能會集體崩潰

幾靚

手指仔

冚家剷

OnL9 假野都放上黎討論

正常冇特別囉
講靚一定係11pro隻綠靚

焗你買PRO BLUE

得右邊兩隻色唔柒

得白同綠似樣

今年隻黑唔靚 個鏡頭色太淺色 搞到好唔一體化
綠白都唔錯

幾靚哦，寶石藍

笑到仆街
好彩cancel咗轉pro

咁又冇錯，Pro叫Pacific blue，12淨係叫Blue

反而覺得呢種藍色好睇

樓主好靚女可摸耳認識你

唔好安慰自己啦

綠色好似玻璃枱面

狗衝pro

Locked player

樓主係女。cap圖快

好似廁所板啲膠色

pro隻藍先靚

依隻好撚柒

樓主隻指甲油色至靚

都係太淺

有冇pro金

上年11pro隻綠同張render出嚟嘅圖差咁遠時
啲人仲靠官方圖睇色係咩玩法
利申：買咗12pro藍

Hello 絲打

轉貼圖黎 收皮啦柒頭p牌仔

會唔會係果d 濕鳩demo 機

死人藍

想識樓主睇PM

磨砂玻璃面真係無得輸

True 出到嚟隻綠，同太空灰差無幾

pro隻藍同黑差唔多
我點拿出街威威

mame blue

出年出新機咪可以再換囉

大陸影

都係用套㗎啦~

我估係麥包老婆

自己再貼磨砂玻璃貼

媽咪麵藍

梁天琦藍黎，好型就真

gay cook 係咪色盲㗎其實，隻紅又柒

得綠色 白色叫ok
其他就

好彩未買 睇定d果然好d

此post已完 樓主咁假既圖都有人信 成班弱智上連登

其實睇官方圖都知柒

咁大對比 根本焗人買pro

平$1000同你收左佢，麵色

殯儀藍黎嘅

柒撚到

好睇過另一個post個張圖

太空灰世界第一

如果佢個藍色可以淺d (like s20)會好啲

藍毛毛色

班信徒信念唔夠，好容易俾人動搖

唔伏，好靚

面面色好柒

連燈仔又成功燈中啦

成塊藍色亞加力膠咁

力加角色

識買一定買pro

Wtf本身諗住買好彩冇

係咪呀，點都好啦，真係應該睇咗實物先

俾你型過pro 仲得掂！

面面色不了

早兩日問要星期五先有實物睇

幾好喎

柒頭藍

差好遠喎師傅

想睇金色

算啦
加個ｄｏｍ咪又係一樣色

好撚彩訂左pro

BTW, 想睇條邊框

哦，咁你係男定女？見你一時男又一時女

好似倫郭金mk仔套西裝既色

好強摩擦力

柒撚到呢

其實一早有片所以買咗黑色

個個都戴套 邊會睇到個背咩色

媽咪麵童年回憶嚟架

-1000收

蟹讓

藍色師

我屌你老母😅👌🏻

呢隻金屬藍不知幾靚

眼前的黑不是黑 你說的白是什麼白
人們說的天空藍 是我記憶中那團白雲背後的藍天

樓主好靚女

暗黑兵法 迫你買pro

蘋果奶共紀錄

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

確實絕大部分品牌都會為咗中國市場而討好共產黨，而要唔熟悉電腦嘅人用偏門品牌/系統亦有啲苛刻，但要妥協都唔應該揀Apple

Apple有份打壓香港人，用Apple產品係賣港

成班咪戇鳩喇 樓主post張大陸流出圖就以為係樓主黎

pro明顯高一班

撚樣相認

乜色到最後又咪係買phone care
有咩所謂

不嬲iphone都係磨砂面先靚色

好靚wo，靚過之前嗰啲啦

都係唔夠11pro綠色靚

即cut啦屌買其他色/啱用就買pro

利申: 16號買咗藍,17號朝醒覺cut咗

車迷一定要買

笑死玩具藍

塑膠藍

冇人用

收皮啦

麵麵藍

可唔可以告鳩佢商品說明條例

呢獲真係身份象徵
正常人用pro
窮人用iphone12
狗用android

有邊部分錯？

樓主好靚

Google夠奶共你咪唔好用android囉

3仲有喎

其實個cam位斜曬 都已經覺得好假

你就係嗰隻狗

iphone咩都唔送，價錢又貴，都係Samsung最實用，性能好又平。

同一隻色黎？

出殯藍

顏色差好撚遠喎

利申，訂左強國紅

岩哂啲玩具撚用

Tim Cook 真係睇得好透#haha#d
知道部機點柒法都大把人買

如果不小心擁有麪麪色iphone，應如何部處

iPhone12驚喜曝光！海軍藍超燒荷包 9月發表會Apple Glasses有望現身

我即時cancel左張單
轉買pro

佢有寫真實隻色會唔同

拎砂紙磨幾下咪得

薄荷綠反而靚過柒紅藍

綠色反而有驚喜, 睇落幾靚

apple daily有相

柒到呢

好撚柒

完

點解連d片都唔撚同色決定睇左實物先再算

抵死

點會買呢隻殯儀藍架

得你先會答佢

又係依條豬閪

機都未摸就訂機係咩心態

本身仲好多人話便千幾買12算
依加真係唔洗諗直去12 PRO

啲ifan係咁無腦 好似無iphone 用會死咁

Pro幾靚

隻手柒d

好多youtuber 都tune 晒色
好難睇到真色

仲未接受到？

藍絲藍

你睇下呢隻紅先

我跟本都未訂
咩色關我撚事咩

最靚都係白色

睇發報會都知啦

無金色unbox睇

買12真係傻仔，快啲買個套啦

白色機最百搭

邊條片有白色

咁睇綠色最靚

係，真係最舒服隻色

黑白都係唔錯

嘈乜鳩姐 咪又係用case

建議師兄留翻買iPhone啲錢去補補眼

an機有an機嘅好處，iPhone有iPhone嘅好處
我係apple用家都睇唔過你咁講
同埋有得trade-in，窮人都可以用pro啦

咁睇又幾靚

打哂燈先靚
同女人化妝同一個原理

青色最靚

重點係成班畀apple撚狗咁撚

Popo綠都未知驚

咁睇又好似ok

藍色幾靚

好有香港警察既威嚴

邊條片？

最終實物接唔接受到都好

事實上都係畀apple撚狗

有pacific blue 既存在，都係唔係好接受到呢隻膠色

呢隻藍差些少就變死人藍😅

睇過咁多條片睇落基本上都差唔多
冇話加左Filter
根本個太平洋藍就好7又膠
成班I fans仲係到圍爐
cap d比較順眼少少出黎自我安慰
7咪7lo 咪買過第二隻色
係都要護航
真係肉9酸

而家蘋果日報直播緊藍色開箱，隻藍色冇咁樣衰既

GMA 喺未開訂之前一早就拎咗12/12PRO藍實機上手玩啦
睇完即刻轉買PRO

日本隊係咪呢隻藍

X要再戰多年

隻色唔柒，買嗰個先柒

其實隻色7唔7都好九成人都係買個殼遮住佢架啦有咩分別
除非你用透明殼

唔用透明套 無人知既

12 pro for sure
12pro series 有長焦距喎
但 12係未 只支援5G🤔

貪平 有pro唔買買12

今年係咪改左上網訂無得退

Pro 石墨黑
12 白色

條友色盲我發現唔止佢咁講

Ching可能有色盲快啲去做手術

低汁

建制藍不了

上年 11 隻午夜綠就真係靚

仆街mini可唔可以都出太平洋藍啊

太平洋藍 唔講以為係午夜綠

脫咗苦海 取消咗訂單 即刻轉咗白色

勁揪藍

笑撚死

金色應該正常掛

用玻璃底係咁架啦

民建藍

有無人覺得12 pro 條不鏽鋼邊有種違和感...令到部機好假反而12跟aluminum邊靚好多

個個屌藍色膠，冇人屌隻紅色好似洗衫洗甩咗色咁
隻紅色真係咁多代product red最柒今次

黑色都咁7咁既

好彩揀左pro...

佢咁樣影冇反光就冇咁肉酸
想像返11果時實物玻璃面同張圖都係咁

你黃皮膚，所以快啲跳樓死

有啲睇落好似鍍金咁

午夜綠iphone11pro又可以繼續用

12 MINI好似係磨沙機背?

訂咗pro，希望唔好咁大落差

0:09

睇apple 直播 見佢又好似無想像中咁差 個人鐘意pro max 金屬風多啲

我都覺得不如同背面一樣料更加好
Btw 大部份人都用殼架啦

好彩果斷轉返黑色

12 Pro 白色 真係不了

同一個apple新聞入面 兩張相個色差咁大
好疑惑

燈光

好似冇見到12 黑色開箱片

反晒光

咁即係部嘢有死角囉 唔係好事
pro隻色相對「零死角」

呢條片d 燈光明顯有準備過
但正常用家只會見到樓主張圖既情況

利申訂左12 藍，即時cut 左轉綠色

12 Walk in 實有貨

邊洗訂

細蚊仔先用

淺綠都好過佢

覺得11綠色都麻麻地 可能玻璃面真係唔掂
但總好過藍

睇youtube ip12 藍色係ok depend光線姐 大部分時間都係正常藍 得一時時反射做膠藍

Police Blue

反正都係會買

防暴綠

有得你唔strong hold 咩

12隻藍同黑都好膠
得白同綠正常

共產紅、元朗白、鄉黑

我覺得iPhone 12隻藍本身冇乜問題，而係光面累事，望落好似阿架力膠咁

呢度啲人覺得醜就好
出街唔使同啲傻仔撞色

人一藍

咪係

dllm個個隻色都唔同嘅

12 白色幾靚

咁多人祼機㗎咩？

白色最好睇
藍色成個玩具咁

11果幾隻色重正常

一蟹膠過一蟹

分唔到海洋藍同防暴綠有咩分別

其實根本要睇實物先知..攝影器材有色差，自己個mon又有色差...加埋剪片有可能會較過吓色...邊度可能睇得準

仲有唔同角度...周圍環境光線反射都會令到顏色顏色望落有偏差

YouTube有條片睇哂所有12/pro機身色

石墨色應該係最靚

條友an狗fake news

唔怕啦，反正用case會唔會好過D

片呢咁

簡體字 費事po.......

你YouTube搵玩樂主播xxx就見到 1分鐘 介紹

我都係睇睇下見到

今朝最新出嗰條leak反而望落最靚，media影反而冇咁吸引

點解隻黑都可以咁柒...

繼續買喇傻閪果粉
代代都無分別 換下色又呃到堆傻閪買

因為唔係磨砂 反光面就多
所以角度 光暗 都非常影響隻色

男人老狗茶紅色甲油

ifan毒撚: 毒撚先至用an機

好奇一問 處理中係hold 數 未係扣左錢？
利申12pro 藍

唔同角度唔同色

笑死

好撚肉酸

Apple Watch錶帶我都係咁諗
去士多睇實物 就知YouTube睇review隻色係真

7到喊

不要歧視大陸人

我嚟屌
等咗好耐深紅色機背＋iPhone5設計，佢同我出個珊瑚色
用返XR red算，個紅色最靚

咁都仲要兜

金色最靚

條條片張張相都唔同色
今年apple 出咗10種藍？

殯儀藍 mini死硬

要驗腦

唔買太平洋藍驗腦啦

機背唔錯但感覺同個邊唔係咁夾

最撚醜係鏡頭個正方位色
根本就係錯撚曬

呢隻藍最適合厨房佬用

媽咪藍

真係幾唔靚

白色最正常

三歳細路玩就啱

仲買iphone 智障

罪大X5隻藍色靚好多

殯儀藍

Thanks , 好彩無買12 買左12pro

手汗勁就GG

唉吊 本身因為好中意藍色狗衝左去買 而家哭撚左

睇來12係某個角度或燈光照射下會呈現水彩的藍

2隻藍色差咁撚遠

12隻藍色飽和度太高，愈高飽和度嘅顏色又愈唔自然
望耐咗就唔靚

依一個差別上網睇都睇得出啦

12隻藍搞到機好似膠玩具咁

apple好直白咁同你講：
無錢係咁上下架啦

721

買得平價iPhone本身就係柒啦
冇錢學人用iPhone

帶咗套你咩都feel唔到啦
隻色係點有咩所謂

士多幾時有機撚？

23號

有些少時間比你退

會黃？

Yes

想比平啲同pro藍平起平坐真係想創你個心

試吓換個角度睇，當佢玩具都幾得意嘅

以為係超深嗰隻藍

真係玩具藍

有咩所謂? 藍色先曬到係新機丫麻

都帶套架啦, 有咩所謂

算啦 我CUT左12轉PRO

上得PRO 真係無理由唔等PRO MAX. 價差太少,
PRO 重量都已經唔輕

用唔慣咁大 SOR

撐警藍

呢個係咩名堂 好撚熟口面

隻藍色真係...
得白色同綠色見得下人

我都唔記得
有紅藍綠3個 好次每人有架車咁
咩甲蟲咩咩

岩岩搵左
重甲戰隊

唔該曬

其實都係焗鳩住人哋買pro

冇隻色靚

copper ii sulphate 咁

隻黑都好膠下

黑色

黑色好似好j

條啞黑色框有啲5仔feel

好彩冇買12
買咗12 pro嗰隻藍色

藍色就係藍色 根本就稱不上特別
12同12 pro 條邊又太深色
撞色又撞得唔靚 12望上去直頭成塊膠扒咁
都係11pro午夜綠隻色靚啲，高貴

黑色靚仔好多

都係白色/銀色最穩陣

台灣有人key走咗粒蘋果變KMT粒太陽，變咗做KMT黨機

唔會，用11 pro , 無用套一年都唔黃

利申 手汗撚

保護色

原來真色相差好撚遠

其實同11 pro黑差不多

夠Classic

7到核爆

屌忍無可忍cancel左個preorder
點解可以做到咁cheap

撐警７藍

小弟想入部12 白 256
23 號係咪難d有得walk in 買😭

邊撚到柒

睇網仲以為好靚，點知原來咁既樣，好彩未買姐
12 pro隻pacific blue好似仲正

唔怪之得
呢家啲人 著來著去 用來用去
唔係黑就係白色
根本就係自己無本事 配乜都係爛泥扶唔上壁
著起龍袍都唔似太子架啦！
所以永遠都接受唔到新嘅嘢

一隻12藍色都可講到 底褲藍 垃圾筒藍 百事可樂藍
精靈藍 ...
一隻11 pro午夜綠 都可以講到 坦克綠 ...
你班粉腸 除咗‘弱智’之外 真係諗唔到更好嘅形容詞
形容你哋

仲有衣著 鞋 香港同款成日淨係入黑白多
要去外國網購先有顏色揀

靚仔配乜都係咁型架啦！
只可惜世上柒頭太多

因為香港太多又柒又弱智又窮又妒忌又玻璃心重嘅人
除咗無間道色 黑，白
根本冇賣家敢入其他顏色
所以香港係一個散渣嘢嘅好地方係無錯的

咁睇又唔算好核突 希望係似呢幅圖

冇換機打算，不過上網見倒啲review片一開部藍色出嚟嗰下真俾O哂嘴個落差大到仆街

已取機

依種黑，叫面黑

已取機，呢張相隻色近似啲既都，試過自己電話影完再對番，相同實物色差都幾大

有冇人會想要12藍色 256GB?
原價賣比你...
Tg: lamchaou

-200 要

12出面任買

好sad
又唔想蝕

tg咗我未

睇左實物隻色唔係想像中咁樣衰